TVB請曬旺角班跳舞大媽上EYT跳舞

好驚嚇，仲有古巨基伴唱

以前tvb d dancer

好恐怖啊

我電視息左都唔敢再開

屌，開返機，
紅色旗袍大媽唱歌

但好懷念以前令人 幾好 睇下